徐英偉掌權後民政署：陶輝「牌照屋」將按程序8工作天內巡查後按證據辦事

助理警務處長陶輝：配合調查牌照屋是否違規
01.05.2020 18:02

有報道指，助理警務處長陶輝將清水灣碧水新村，一間不可轉讓或出租的「牌照屋」作民宿出租，涉嫌違反條款，以及無牌經營旅館。陶輝下午在清水灣現身，指關注單位被指涉嫌違法，亦知道事件正由地政總署及民政總署調查，會遵守規則行事，亦會與相關部門合作，但無回應他有無出租「牌照屋」。

民政事務總署回應傳媒提問時說，有關處所未領取旅館牌照，轄下的牌照事務處會跟進，如有足夠證據證明涉及無牌經營旅館，會採取檢控行動。牌照處在接獲舉報後，會在8個工作天內巡查。

做大戲。官字兩個口

8日乜證據都冇晒

證據就一定夠，係想睇佢點幫自己人姐，斷估陶輝唔係推自己老婆出黎頂掛

我見fb都有曬招租相

蘋果會唔會醒到8日前已經舉報左

唔知嫁